Ling asso vs CIE (歷史)

求意見！揀嶺大既人文學科副學士（歷史）定浸大既歷史及香港研究副學士好？想駁番入U出黎做老師！有無師兄師姐比啲意見？

聽我講，讀歷史，不如咪撚讀
我寧願你讀bba吹水科，都好撚過讀歷史

但係我對BBA無興趣

有家底，是撚但啦，up to you
(我就prefer cie，我都冇咩聽過ling u asso入得番u，
我以前同學冇一個係，但一定有cie入u，身邊都唔少)

冇家底，咪揀歷史啦，揀啲搵食科
因為你讀落，都知道，唔會係你興趣黎，歷史major姐
班仆街學校叫你讀埋一大堆GE，唔撚關事嘅科嫁

同學 有無報到cie 歷史及香港研究
有就9月開學見

LingU asso係本部讀
cie二等公民 仲要好大機會係石門讀 不了